【亞冠盃外圍賽】東方 對 清化(越南) 23/1 20:00

2018亞冠盃次圈外圍賽 – 東方(香港) 對 清化(越南)

日期: 2018年1月23日 (星期二)

時間: 晚上8時

地點: 旺角大球場

公開發售日期：2018年1月12日早上10時 至 2018年1月22日晚上23時59分

票價： $80 (成人，6至10段、22至29段)
$60 (成人，1至4段、11至19段、30至39段)
$30 (特惠票，1至4段、11至19段、30至39段)

備註: 不包括Cityline購票通手續費

大勝吧和仔

撐東方 =
撐清化狗 =

一場過？

Seating Plan

粗口輝:想要幾多球，出聲呀

輸返 678 球唔係難事吖 ~

yes

亞冠外圍賽解構圖

東方同清化會在1月23踢一場過，勝方將於1月30日作客水原藍翼踢一場過比賽，以決定誰得到分組賽席位。

Source: 學生港波

1月18 港超聯 東方 1:8 傑志
1月23 亞冠外 東方 ?:? 清化
1月27 高級銀牌決賽 東方 ?:? 元朗

大家點睇

留名

撐清化

數9垃圾蟲屍

留名睇笑話

【東方龍獅足球隊教練團變動】
東方龍獅足球隊宣布，主教練司徒文俊已向會方提出請辭 ，並獲得本會接納，其主教練職務於即日起改由副主教練李健和代替 ；而司徒文俊經會方挽留下，將繼續留隊擔任行政經理，協助球隊處理行政工作。

球員年代曾協助東方足球隊締造輝煌戰績的「李Sir」，持有亞洲足協A級教練牌照，接任後首項挑戰，將是帶領東方足球隊於1月23日的亞冠盃次圈外圍賽主場迎戰越南代表清化，其領軍資格已獲亞洲足協確認。東方龍獅教練團成員將會竭盡全力從旁支援，務求帶領球隊及時振作，爭取佳績重返勝軌。

In 和仔, we trust!

EASTERN SC

After breaking the duck and winning their first Hong Kong Premier League title in 2016, Eastern SC looked set to claim another league title in 2017 after heading into the final round of the season with a one point lead over Kitchee, who they faced in the final match. But a 4-1 win for Kitchee saw them leapfrog Eastern to claim the title and the automatic qualifying position for the AFC Champions League.

Last year, they were the talk of the competition as Chan Yuen Ting became the first female to coach a team in the AFC Champions League. With Chan having moved on after the 2017 group stage, former national team assistant coach Szeto Man Chun is now the man in the dugout looking to navigate his way to another group stage appearance.

The start to the HKPL this season hasn't been as encouraging, with six losses in their opening ten matches, including a comprehensive 8-1 loss to Kitchee on Thursday, that has them sitting fifth, a full 14 points behind league leaders Kitchee.

地獄賽程 點踢呀大佬 算把啦東方
班波本新都唔夠做，仲要分咁多條線作戰
板凳深度唔夠冇得玩架

FLC THANH HOA

Making their debut appearance in the AFC Champions League, FLC Thanh Hoa - based in the coastal city of Thanh Hoa, about 150km south of Hanoi - were involved in one of the most engrossing title races in V.League history last season, eventually finishing second on goal difference behind Quang Nam, despite leading the league for most of the first 20 rounds of the season.

Not regarded as a traditional power in Vietnam, FLC Thanh Hoa have been one of the V.League’s most consistent sides over the last few seasons, finishing third in both 2014 and 2015.

Senegalese striker Pape Omar Faye looms as the danger man for the Vietnamese side, scoring 11 goals in 19 matches last season, marking the fourth consecutive year he has scored more than 10 goals for the club, while they have also added experienced goal scorer Vu Minh Tuan to their squad.

清化已公佈初步來港大軍名單。留意係陣中有三位越南U23代表：黎清平、黎文迪、裴進勇，其中裴進勇更係正選把關 。越南已晉身八強，將晌週末鬥伊拉克，三子會否來港仍有變數。今季加盟嘅新兵，守衛阮孟松、阮春成、中場鄭國永同門將陳寶玉都有份，陣中唯一外援兼隊長菲爾，晌上屆越南職業聯賽攻入11球，今季拍檔由尼日利亞嘅伊希路美(Uche Iheruome)變成越南國腳武明俊，一樣令人期待。由前羅馬尼亞國家隊技術總監米哈爾(Marian Mihail)領軍。

Source: 阿周足球

有冇直播

NOW 633台現場直播
19:45 亞洲聯賽冠軍盃外圍賽第二圈 -東方 對 清化[直播]

Now Home Page第一條片就係講東方對清化

thx

【亞冠盃外援註冊名單】
東方足球隊向亞洲足協提交亞冠盃次圈外圍賽及附加賽的註冊球員名單，3名即將以外援身份出戰的球員分別為迪高、勞高及洛迪古斯，亞洲外援則是新加盟的日本守將井川祐輔。

9527

睇唔睇好
陣間又閪一場第二日仲返8半

和仔帶隊
不管你信不信，反正我就信了

當俾錢入場屌柒東方隊發洩下米算囉

我自己就有私心
想東方贏左呢場，有30號對水原後顧之憂
咁27號我朗又大左機會捧到銀牌

其實東方之前踢到亞冠都係因為之前傑志同南華踢亞協有成績先有得踢, 自己就搭順風車零付出做free-rider, 想為香港足球做返少少野就唔該佢下星期二晚贏清化幫香港拎返少少分
不過靠彿山隊都係算啦

贏清化
再輸比元朗
再贏水原就係完美結局

世事

多數結局就係輸清化贏元朗

真心非曲
任你點憎佛山聾屍
邊個撐清化狗邊個就係鬼

希望對元朗出北村祝、茄子、李嘉華、喇巴泉

大鳩頭話清化基本功屎得個快字
希望東方屌得住

等左羅踢爭氣波

但左羅都係得個快字

其實贏到清化已經好好
作客水原死撚硬
不過踢掂下星期二場亞冠先算啦

講得好

畀佢過到清化都allin打銀牌決賽先啦
到時仲邊有力作客打韓傑

呢句真

星期二係咪又出牛榮

姐係到邊個og?

李健和會唔會出自己個仔打正選

小和仔亞冠水平

你呢啲真係垃圾球迷黎 班傑撚嚴重拉低晒港超球迷水平

以後唔撚洗踢聯賽啦 邊個以前踢得多亞洲賽 自動有亞洲賽資格呀好無? 你呢啲論點擺返落歐聯到真係笑撚死人嫁 柒頭

腦屍終於上水
幾時獻計救東方

其實銀牌無咩大意義...
得足總杯同聯賽冠軍有得踢亞洲賽...
但對元朗就好重要...第一個錦標...
如果為左銀牌放棄亞冠真係...

港丙水平
和仔幾時先肯對佢百屌成材

27/1 銀牌決賽
30/1 水原對東方
4/2 東方對元朗

救佢老母閪咩
琴日我講中左今日 司徒out
我估下季分分鐘東方無水喉添

屌鳩東方做freerider係無撚有錯ga老師
代表得香港第一次踢亞冠分組賽就唔應該hea搞
然後unun腳袋60萬門票收入
君不見東方當時增個吳偉超係無撚用嗎
加埋彈出彈入撚鳩傑志南區
1分contribution都唔夠冚呀

變傑超聯，不了

唔撚洗諗 對外 香港球隊 香港亞洲賽事分 亞冠外就一定撐東方既

銀牌賽先再屌撚到東狗反皮

can't agger more

金仔返黎教東方
LETS DIE FOR 東方

垃王GEL定頭準備雙殺

ok
希望聽日唔好出我 實俾班支那仔追住嚟鏟

【亞冠外】清化看重本土聯賽 主帥稱目前陣容已準備好應付亞冠外
2018年01月19日 07:07 pm

東方龍獅尋晚輸波、今日亦有教練團人事調動，但清化又講明本土比賽為先，東方係咪有機？

越南聯賽亞軍清化將以僅有1名外援的陣容來港，下周二(1月23日)晚在亞洲聯賽冠軍盃第2圈外圍賽作客東方龍獅，該隊在今年以聯賽爭冠為首要目標，主帥米哈爾稱以目前人腳以準備好應付亞冠外。

據越南傳媒報道，清化為新球季已試用超過10名外援 ，來源橫跨歐、亞、非以至南美洲，但未有「合心水」的人選，即使是韓國前國腳吳章銀、踢過日本聯賽的高敬竣還是烏茲別克球員，都因為年紀、傷患史或其他原因，也未獲該隊垂青，故清化的亞冠外陣容也沒有亞援，而唯一隨隊來港的外援是去季已在陣的塞內加爾前鋒菲爾。

由於越南聯賽預計在當地農曆新年(2月中)後才開鑼，清化仍有時間去物色外援，故在選材方面「寧缺勿濫」，球隊助教、昔日越南聯賽金靴黃青松表示：「如果只是因為亞冠外而匆匆去跟質素欠佳的外援簽約，將影響球隊往後出戰聯賽及本土盃賽。」清化主帥米哈爾也謂：「雖然在聘請外援方面沒進展，但以目前陣容來說，我們都準備好迎接亞冠比賽。在洲際賽事上，我們沒給球員太多壓力。」

至於越南傳媒周五(1月19日)報道的清化來港陣容，就與香港足總日前公布的名單稍有出入，越媒報道的陣容並沒有包括隨越南U23國家隊出戰亞洲U23錦標賽的裴進勇、黎文大、黎清平在內共4名球員，取而代之的球員包括擁有越南公民身份、來自荷蘭的雲巴高及另外3名「土炮」。【李恒基】

元朗攞過FA Cup

幾時

唔出你會比畜力姦

1978–79 元朗 2–2*[A] 精工
A. ^ 雙方 90 分鐘內及加時賽後仍然賽和 2–2，元朗憑互射十二碼以 4–2 勝出。

如果搵和仔先而唔係牛丸，又係奇怪

1:1嗰場 bleda仲未傷
望下個bench都係得帥智見得下人
正選謝敏榮更加得啖笑

之後對水原 bleda傷左
成個bench根本無撚人夠踢

黎同光撒資後
到8月中有新sponsor
8月尾都可以做下野買勁人掛？
因為已經講左退出嘛所以唔買合理
屌你話踢返亞冠
冬季點都要買人啦下話
得個吳偉超
咁都唔叫hea搞我真係屌你老母啦

我未開始睇波
最接近果次都已經係打飛馬但輸十二碼

由頭到尾都無屌過東方亞冠踢得差
要屌既係狗志彈出彈入撚鳩傑志同南區同埋備戰亞冠既態度
當然唔俾球迷上廣州同割主場俾含大呢兩樣已經夠狗志切腹謝罪

好撚記得，話季中唔簽人係因為唔夠時間夾，簽人可能仲衰。又話又比機會之前爭取到亞冠嘅球員上陣，屌。

最狗係買完恆大飛話無位比你地上
原來有人內定作客球迷

和仔迫宮?

等牛丸專心考埋個牌先？

和哥

佢幾時先考到

2000年5月28日，在澳門舉行的港澳埠際賽中，隊長李健和在一次攔截時被球証判罰。他和球証徐國權理論時被紅牌驅逐離場後，因為對球証的判決不滿，繼而將球猛力射向球証

東方亞冠踢得差 ─ 以佢地人腳甚至港超水平來講其實唔算好差, 起碼唔係全部六場都俾人炒, 只係兩對含大輸得太樣衰咁解, 對支國最唔輸得, 但考慮到兩隊水平差異之大勉強能忍

撚鳩傑志同南區 ─ 只係港超內部互片, 唔係對外出醜, 忍你

備戰亞冠、客場佛山球迷、割地俾含大作客球迷呢幾樣先係東方俾人針對既真正死罪
而東迷永遠只會拎前面兩樣出黎屌9反東針對佢地

狗志OUT

[FF]
如果東方贏完清化再贏水原..
分組賽對手會係FC悉尼, 上海申花, 鹿島鹿角

最後結果係連清化都過唔到

鳩估出場陣容

陣式: 4231

龍門: 葉鴻輝

後衛: 曾錦濤 李志豪 井川輔祐 黃梓浩

中場: 勞高 迪高 梁振邦 鞠盈智 李康廉

前峰: 洛迪古斯

後備: 何國泉, 白鶴, 羅港威, 麥基, 張健峰, 謝敏榮, 吳偉超

左羅無正選
0分重作

洛迪古斯, 李康廉上場無出留力今場一定正選
除左非佢爭贏勞高/ 改踢442收起梁振邦/鞠盈智

中超好似返左大陸考教練牌?

最強土炮>no goal

註左勞高做外援和仔唔敢唔出掛

咁和仔可以大條道理放李嘉華做後備取代大陸超

噹噹噹噹！we are 東方

東方今日操練期間，球員神色都較為凝重，練習內容明顯針對周二對清化的亞冠外第二圈備戰，隊內賽以李志豪夥拍井川祐輔任中堅，張健峰則代替黃梓浩，梁振邦本與迪高在中場合作，惟他期後疑拉傷右邊小腿，需暫由謝敏榮代替，周二能否上陣，仍需視乎其後的進展。

話時話徐德帥呢？

亞冠專員謝敏榮

有無後悔借走少爺

你姐，出面大把垃圾球迷係到屌東方班人廢啦 但講緊個陣東方打本地賽除左傑志屌死晒所有隊 咁有人攞南區出黎比係的確抵屌 攞隊hea打季後賽既出黎講，係個logic on9，我無話東方唔抵屌
我覺得佢地算係咁

i mean 狗志係抵屌
球員同牛丸算係咁，真係場場都比足120%去踢

同埋15-16既傑志都係閪波黎，唔好忘記佢亞協同聯賽啲閪野
咪當我傻既先得
佢都係後尾先識玩

總之我覺得你攞南區同東方比係真係好撚戇鳩，唔好我駁緊一樣野攞第二樣野黎講，會顯得好低質。

就算傑志閪 都唔會好似東方咁閪鳩啲球迷呢 飛都冇張 又搵班臨時球迷出黎 總之其他隊點閪都冇東方上年咁撚閪架喇

仆你個街又出牛榮

你上面個cm已經拎緊第二樣野黎講

亞冠戰將

陣式: 4231

龍門: 葉鴻輝

後衛: 曾錦濤 李志豪 井川輔祐 張健峰

中場: 勞高 迪高 謝敏榮 鞠盈智 李康廉

前鋒: 洛迪古斯

後備: 何國泉, 白鶴, 羅港威, 麥基, 黃梓浩, 梁振邦, 李嘉華

應該咁樣

李嘉華正選

越南贏咗

加時3-3射12碼喎

咁清化果幾個U23國腳實黎唔到了

至於越南傳媒周五(1月19日)報道的清化來港陣容，就與香港足總日前公布的名單稍有出入，越媒報道的陣容並沒有包括隨越南U23國家隊出戰亞洲U23錦標賽的裴進勇、黎文大、黎清平在內共4名球員，取而代之的球員包括擁有越南公民身份、來自荷蘭的雲巴高及另外3名「土炮」。

李健和：全隊都十分支持司徒

正式接掌主教練之位的李健和，指操練氣氛已比昨日為佳，但球隊上下一直都十分支持司徒文俊，亦因而十分不捨，「季初部分主力缺陣令戰績不佳，而且我們是港超其中一支擂台躉，一直是部分球迷的眼中釘，司徒文俊受不小的壓力，而且他是較年輕的教練，有點受不了，而想轉換一個較舒適的環境」。

拒理外間批評 和哥：再換教練也無所謂

李健和稱，自己作為東方教練團其中一員，隨時準備應付任何情況，「我不會理外間的評語，教得好不好也會被批評，而且教練無法完全控制球隊成績，有時球員的心態或突發情況都會有影響，做好自己本分就可以。下星期若情況不理想，再換（教練）也無所謂，我也被換過很多次」。他認為，東方屬「正常香港球隊水平」，又謂：「我們難以跟全用外援的球隊競爭，而且我們場上也只得11個球員。」

外援多於清化 「不可能是優勢」

對於周二對清化的亞冠盃外圍賽，「和哥」指清化雖未有用盡外援名額，仍難應付：「越南球員本身的水平就高於香港球員，外援數目較多，對我們而言不會是優勢，而且清化簽入了不少越南國腳，絕不能看輕他們。」他亦有信心可及時令球隊重拾信心，「球員們都十分專業，他們很清楚自己要做什麼」。

葉鴻輝望球隊立刻改善心態

東方隊長葉鴻輝坦言，對於司徒文俊辭任感不開心，「成績不好，責任在球員身上多於在教練身上，我們沒有好好發揮出自己應有的水準」。他又指出，球隊由季初到現在，心態上都有待改善，「我們的球員個人能力都很好，心態卻不及對手，現在唯一能立刻改變的，只有心態，希望大家盡快放下剛剛的敗仗，未來做得更好，希望自己和隊友都做得到」。

Source: hk01

來自荷蘭的雲巴高
有無人講下呢條友乜料

諗諗下漏左金井
金井同李嘉華
應該金井點都行先掛

爭聰頭

夢想釋放聰頭!
最多踢兩場姐

25 January 2017
Kitchee 3–2 (a.e.t.)Hà Nội
Hong Kong Stadium, Hong Kong
Attendance: 3,778

上年掃桿埔3778人,今年多過佢啦好嘛?

今年咁平都冇人睇就死得

正價飛除左80仲有60
不過60蚊禁極都係2-4段
唔想同東方班廢老坐
有無辦法禁到界限街果幾格

【備戰亞冠盃外圍賽 李sir領軍重新振作】

記住恥辱，勇敢面對。經過聯賽1:8不敵傑志的慘痛大敗，東方足球隊隨即重整陣腳迎接即將於下星期二(1月23日)晚上演的亞冠盃次圈外圍賽，接任主教練帥印的「李sir」李健和期望球隊首要是調整心態， 重拾拚勁迎戰越南代表清化。

李sir接替主教練職務後的首項挑戰便是於下周二領軍出戰亞冠盃外圍賽，無獨有偶他於球員年代的掛靴戰，正是在2009年的亞協盃分組賽代表東方作客越南球隊ACB河內，如今轉換角色於亞冠盃舞台再與越南球隊交鋒，李sir已預計是場硬仗:「根據教練團資料蒐集所得，清化今次雖只有一名外援隨軍來港，不過越南球員向來靈活快速，近年的足球水平亦不斷進步。當然，現在我們更重要是先調整好心態，球隊剛經歷了一場慘痛大敗，再迎來教練團變動，心情難免會有影響。不過陣中大部分也是經驗豐富的資深球員，必須要自動調節，為未來兩場硬仗做好準備。」

隊長葉鴻輝期望球隊及時振作:「球隊今季成績不好，我們每一個球員也有責任，司徒sir一直竭盡全力，不應只推卸到教練團身上。相比起踢法上的轉變，此刻我們最重要是知恥近乎勇，無論是星期二晚的亞冠盃還是27日的銀牌決賽，也必須要拚盡全力爭勝。」

$20比左去算啦，老麥食個餐都唔止

$80已買
拉左成班朋友入場希望唔好落我面啦狗志

點會唔出丹麥基

留意到佢上場搏到盡
可能先放後備，等最後20分鐘先換佢出黎衝一段

比盡4500

多過4500我同胡恩晴示愛

臨時東方女神禾晴

完全無人想睇

係咪因為比人炒完1:8

東方龍獅周二（23日）晚上8時，便會在旺角場上演的「亞冠盃次圈外圍賽」迎戰越南代表清化，雖然去大敗予傑志腳下，但仍有不少球迷風雨同路，當中更有日本球迷專程來港為愛隊打氣。

本身是浦和紅鑽球迷的鈴木悠也，自東方去年出戰亞冠盃外圍賽起，便留意這支港超球隊，並成為「牛丸」陳婉婷的粉絲。今番來港除更帶備碧咸的相片為「牛丸」打氣，並伺機向鄉井川祐輔，以及曾在日職效力的般盧問好，十分窩心。「鈴木san」謂：「最初留意東方純因為『牛丸』，她以女主帥的身分領軍實在不容易，而且曾賽和川崎前鋒，讓不少日本球迷留下深刻印象，我知道東方會出戰亞冠盃外圍賽，便決定來港打氣。我雖是紅鑽球迷，也十分欣賞井川選手，希望他享受在香港的生活。」

獲得同鄉聲援的井川祐輔則稱：「我職業生涯從未一場失掉8球，對我和球隊上下都非常難受，但無論如何我們都要抬起頭，集中精神迎接周二晚的硬仗。」

外國主客和賠率

東方 2.30
和 3.40
清化 2.90

今季唯一 一場會撐東方嘅比賽
希望後防咪再送禮

同埋中国輝真係有責任要出多d聲

metoo

不了要開豬勝

可以試踢三中堅，不過無基頓

中國輝到時又捉路出事

唔好搞呢 d 啦，虎哥依家又唔係醒

所以都係支持踢4231
雙防中爭奪中場

近射希望唔好再捉路
睇人出左腳先訓啦

估90分鐘 0:0打和

四大尖刀 羅港威 林學曦 金井 李嘉華
456不是夢
半隻身入左下圈

最後一日網上賣飛
大家買左飛未

利申：已買靚位

通利開始多人

都唔會爆棚嫁啦

原來聽日就係

唔駛擔心，仲有佛山既一車車落黎支持呀

聽日即場買

現場買派堆閪位比你地

諗起上次痴線佬佢地成班一齊著藍色雨褸扮佛山撚

聽日即場買特惠 仲會唔會有飛

係囉, 有需要買預售咩, walk in都得啦

$80.00 少量
有買趁手

夠人踢3中堅？
中超 ？白雀 ？迪高 ？

有中超可以試下
但樓上有人講佢返左大陸考牌

係呀，唔知返嚟未

$60重平過睇港超

牛榮算唔算係香港最多亞冠經驗嘅球員

搞乜平到咁 亞冠外wo

票價咁平無4000人唔合格

上年6場
十幾年前南華1場

聽日出埋就8場
亞冠戰將

吹奏下狗志

特惠飛仲淨番多唔多

多過貴飛

今次手持貴飛先係有飛有西屌

聽日有直播？

Now633

無96台專心入場

牛榮練習果陣頂過傻邦
出佢打防中都唔奇

Now633播係咪即係冇免費播？

印象中亞冠無講到明要比免費台播

無免費台播
入場吧~

17年越南超聯亞軍 清化土炮骨幹不能小覷

清化為2017年的越南超級聯賽亞軍，但因為冠軍廣南未能成功申請到亞洲足協的亞冠盃參賽牌照，而由清化頂替代表越南足總出戰，不過，這支越北球隊今季積極增兵，不能因陣中只有一名外援而以為容易應付。

成軍九年變越南勁旅
2009年成立，外號藍山戰士 的清化，2010年升上越南超級聯賽，經過三季的建立，近五季都排在聯賽榜前列，上季以聯賽歷來最佳的亞軍完成球季；原先只能參加亞協盃，不過，據報冠軍廣南因青訓未符亞洲足協參加亞冠盃的牌照要求，要由清化頂上；如清化未能晉級亞冠盃分組賽，仍可出戰亞協盃。

今次來港出戰亞冠盃第二圈外圍賽的清化名單，只有一名塞內加爾前鋒菲爾外援，但清化的本土球員陣容其實相當強勁，陣中八成球員曾入選越南國家隊，主力球員包括黎文勝、阮仲煌及武明俊等現役或前國腳，人腳實力是有相當的保證。

雖然清化上年由波斯尼亞老牌教練柏杜域領軍取得越超亞軍，但他仍然離隊，今年邀請到同樣經驗豐富的前羅馬尼亞足協技術總監米哈爾領軍，這名前羅馬尼亞國腳除在祖家執教，近年在卡塔爾、科威特及阿聯酋等地的球隊執教或任技術總監，去年接任清化教練。

購票通所有銷售渠道將於1月22日晚上11時59分停止售票。
球迷可於1月23日上午10時於旺角大球場售票處直接購票。

東方條後防線太撚弱雞
防線速度慢，中場回防又慢又懶得逼，成隊又驚比人柴台。如果仲係咁樣鳩流流既心態，對咩隊都死

錬方加油

收工都成8點幾，去到mk場都9點

歐洲巴打？

上年牛丸踢亞冠試過三防中效果不錯
唔知今晚和仔會唔會試下

主勝壓到咁低水

試下上網搵link

靜到呢
仲靜過傑志踢

We need to beat FLC Thanh Hoa to redeem ourselves after Kitchee defeat, says Yapp Hung-fai

January 18, 2018 will be a date Yapp Hung-fai will be wanting to forget as quickly as possible. At Mongkok Stadium, the Eastern SC custodian and skipper saw eight goals fly past him in a heavy defeat to Hong Kong Premier League leaders and rivals Kitchee.

Fortunately, Yapp and his team have a chance for swift redemption, with the next game coming quickly: the 2018 AFC Champions League Preliminary Round 2 tie against Vietnam's FLC Thanh Hoa.

The 27-year-old goalkeeper spoke to to share his thoughts ahead of the continental clash.

Q: How are you feeling ahead of the 2018 AFC Champions League match against Vietnamese team FLC Thanh Hoa?

This game is an important one for us to earn back the support from the fans after we suffered a big [8-1] defeat against Kitchee in the Hong Kong Premier League.

We are also facing a [Senior Shield] cup final the coming Saturday, so we need a brilliant performance to get back our confidence.

Q: What are your thoughts on FLC Thanh Hoa – have you had a chance to analyse them and what are you expecting from them?

According to the information we have received, the Vietnam league hasn't started their new season yet, and FLC Thanh Hoa have registered just one foreign player for this game.

But Vietnam teams have always given difficulties to Hong Kong team in the past. Last season Kitchee only managed to beat Hanoi FC in extra-time and the stage of the competition, so we can expect a tough game ahead.

Q: What is your opinion of Vietnamese football teams in general – what strengths and qualities do they have?

I have faced the Vietnam national team many times before and the players are usually fast and good technically. So our defence will need to concentrate for the full 90 minutes.

Q: Eastern signed Japanese defender Yusuke Igawa ahead of the AFC Champions League Preliminary Round 2, what qualities does he bring to the team?

Igawa was the captain of Kawasaki Frontale when they played against us in the AFC Champions League last year, so it is quite interesting to become teammates now.

He is an experienced player and showed his capability in the J.League for many years. Though we have just played a few games together, I believe his leadership will give a great help to our defence, and his professional attitude is a good example for us, too.

Q: How confident are you of Eastern getting the win on Tuesday and moving on to face Suwon Samsung Bluewings?

We need a brilliant victory to prove ourselves to our fans after the disappointing recent results, we have to show our determination in these AFC Champions League games.

$80賣到得返少量喎

踢日韓兩隊都係唔差，而且對水原時，阿井同主席踢右邊，協防唔錯，阿井有兩下進攻都做得唔錯。

不過今晚唔似踢三防中，應該會傻邦迪高同 啦

仲記得阿井出波俾麥基差少少就先入波

海外巴打求link

阿井而家無位比佢踢了
右中場佢唔夠爭
最多同鳩濤爭踢下右閘

2018亞冠盃外圍賽第二圈 – 東方主場迎戰清化 2018-01-23
2018年亞冠盃外圍賽第二圈將於1月23日（星期二）晚上8時假旺角大球場上演，由主場的東方迎戰越南聯賽亞軍清化，門票分成人80元、60元，以及特惠票30元（特惠票數量有限、售完即止），場內售票時間由上午10時起至下半場嗚笛開賽為止。

代表香港參加亞冠盃外圍賽的東方，在去年的亞冠分組賽事賽和日本代表川崎前鋒，成功取得香港球會的第一分。教練團經歷人事變動後，新任主教練李健和表示球隊大部分都是經驗豐富的資深球員，懂得自動調節心態應付接下來的硬仗，同時表明會憑藉主場之利採取主攻踢法，希望在早段取得入球，從而晉身至下一階段賽事。

東方隊長葉鴻輝認為清化實力不容忽視，雖然越南聯賽尚未開爐，對方亦只為今仗註冊了一名外援，以及有球員因國家隊賽事缺席，但葉鴻輝表示球隊必須要盡快適應對手節奏快的打法，形容今仗將會是一場硬仗，己隊球員在攻守轉換的反應必須要快，防守球員同時須90分鐘集中。他亦表示對戰清化的亞冠盃外圍賽是一個絕佳機會嬴回球迷支持及信心，一場勝仗同時亦可以挽回己隊球員信心，應付星期六舉行的高級組銀牌決賽。

東方前鋒洛廸古斯於賽前強調，縱使球隊近況未算理想，惟大軍仍然會竭力爭取擊敗清化晉級，一洗頹風：「球隊近期表現欠佳，教練團亦經歷了一些重大的改變，沒有人可以預料球隊今仗的反應及演出，不過我可以肯定，東方上下必會傾力求勝，力爭打破近期悶局。」

擁有飛快速度的東方前鋒麥基則指出，球隊今季於本地戰線表現欠佳，期望可以在轉換比賽環境下，於亞冠盃外圍賽取得突破：「球隊今季表現遜於預期，全隊上下皆要負上責任，現階段要作出重大改變或許不易，所以大家必須還完基本步，各人在場上多走一步，以拚勁跟對手周旋。」

主隊東方曾經在2009年亞協盃分組盃對戰越南代表ACB河內，當時有主場之利的東方以3:0取勝。今年在亞冠外圍賽事再次碰上越南代表，清化於去年本土聯賽取得亞軍，實力不容忽視。香港代表東方亦特意從日職冠軍川崎前鋒簽入司職後衛的井川祐輔加強球隊防守能力，再加上合作已久的迪高、洛迪古斯、勞高以及一眾本地球員，相信有能力應付越南代表清化的挑戰。

無記錯亞冠唔可以帶水樽，自己樽都唔得，留意番要寄存

旺角場不嬲都唔俾

港超可以帶自己樽

係，省中人

買紙包飲品

比薯著係南華
黃牛炒到300啦

香港保安一向鳩check
唔知亞冠會唔會認真d

now
2.3 3.6 2.62

不斷有廢老入旺角場買飛

#metoo

推

有冇巴打幫手買張特惠飛
TG:xdd123

不論正選後備, 上年分組賽佢真係六場都有出咁堅?

清化有無作客球迷

任何賽事便利店買到既樽裝罐裝飲品一律唔俾帶入去
要倒落佢俾既膠杯度

如果係自己樽 本地賽係俾帶入旺角場 國際賽就唔俾帶入要寄存(連埋省港盃)

臨時東方球迷留名

真東方球迷：100
臨時東方球迷：4000

yes
transfermarkt話踢左374分鐘

踢埋今場又加90分鐘
牛榮又贏

其實好易

仲有冇學生飛？

有

認真 平時點笑東方都好 希望東方今日真係唔好柒出國際

放心，買定機票去水原都得

幫對面隊買定

有link

點睇清化仔籃球場練波

作客係咁上下㗎啦

有無巴打stream

當年東亞運，日本隊都係係灣仔藍球場練波

有冇網上link

未踢已經嚇到越南仔賴晒屎

無好似奧雲咁已經要感謝阿姐

想要 link 今晚唔走得堂

正選

1葉鴻輝
2李志豪
3Diego
9Bleda
11Lugo
17李康廉
18張健峰
21曾錦濤
23麥基
24鞠盈智
41井川祐輔

迪高單防中

亞冠

留名等睇李和仔怒省球證

bench：
4白鶴
10林學曦
14鄭璟昊
16何國泉
19羅港威
30黃梓浩
35吳偉超

牛榮

會

442已經是個正確陣式

主攻喎睇個陣 希望會有唔同啦

無左羅白雀

記得和哥係東網講波成日屌傻邦截完波就交失 唔知之後會唔會無得踢

跪求link

旺角場特別嚴

chow輸緊俾塞列斯1比2

想問仲有無學生飛？

之前康廉傷嘛

大把 仲要比多＄6趕客

花墟開始多人

傻邦傷

咁少人入場

清化正選：
68陳寶玉
3陳庭同
5阮明松
6武明俊
7吳煌盛
10黎文勝
17梅進誠
18黎清平
20Faye
66阮世陽
91Van Bakel
後備：
1阮清勝
2黃庭松
4陸春興
12鄭庭雄
16阮春誠
19黎國方
22阮友勇

啲越南人應該識廣東話

最好東方亞冠12分局傑志就4分入16強

唔係麻 咁準時先去算

越南碧咸

any live link ?

東方用Nike 波熱身，唔驚被罰咩？

上場對傑志啲post推得咁快都係5千幾

一陣比賽用nike嘛

學生飛可唔可以坐左右兩邊

對家用adidas

分段坐咁on9既

將自己啲波比左對面

應該會少過對傑志？

亞洲足協規定

戰機會擺後備
和狗有上連登

求下東狗咪撚柒出亞洲

我真係唔樂觀

清化入得多定傑志入得多

有冇人見到何國泉吐口水落手套

上次未到6點己經排曬隊 都係得5千
今日應該少過對傑啦
利申 9up

龍門後面都有cam

好正常喎

搭地鐵聽到有人講越南話，然後話出緊太子

上年無劃位，可能多啲人霸位。而且上年對手又唔同，又係分組賽，唔同啦

今次有預售，有心睇一早買左

真心唔識?

對手套會痴啲。

外國撚 會唔會有人開台播?

不如用super glue

咁痴做乜，佢都無份落場

太子站冇乜人，上個禮拜東傑哩個鐘數已經人山人海

咁又唔係咁講嘅

今場有無link?

其實用張峰唔驚太慢咩？

仲出李志豪 上場傳個波中人輸埋反擊

同問
希望有熱心巴打

東傑嗰場我7點半入場已經6成full

可能驚王子好似上年咁一出場就紅， 不過gps今年好似唔係出好多， 狀態成疑

東網有直播？

冇

Only now

輝連熱身都要頹，何國泉兩球飛機，鍾浩賢射出界

Now 633 live

可能有越南link

一陣到bleda射高質好多架啦

正前往太子

跪求熱心巴打直播

現場會唔會有學生飛賣

Yes

大撚把

希望贏咗呢場再學賓仔爆到冷贏水原

唔該巴打 即刻出太子先

上年又係今年又係，個VIP畫得咁鬼大又無人坐

笑

東自己fans三行都坐唔爆

學生飛係咪得龍門後兩邊可以坐

13哥:人呢？人呀！

外國巴打求link
順便求埋之後傑志果啲

越南仔有冇link

Link

我自己打完都笑
不過出到亞洲賽 老閪都撐香港代表

陳栢文條傻閪改左fb名

full house wor

你去左邊個平行空間

界限街開始多人

屌 仲有無飛

番到屋企試開台
不過唔肯定得唔得 因為個網成日bam

咪同你果隊一樣咁垃圾囉

人地作客fans好似仲多過東方fans

客隊球迷群開始多人
多過東方球迷

點睇聯賽亞軍踢亞冠？
個笑話好唔好笑？

東方球迷係咪去錯佛山

對面件衫好似 winning 咁

海外巴求lin

作客球迷仲多過主隊球迷區啲人

主攻陣

聯賽亞冠踢亞冠真係好好笑，又有假球迷，又有放水比對家

重大聲過主隊球迷 出下聲啦聾屍

東方今場買唔切球迷？

影幾張圖黎睇下

你話南區hea?
唔見你望下自己隊野舊年有幾積極？

加錢呀

南區買左個亞援，東方買左班球迷同隻吉祥物

傑志鬼佬好似係客隊球迷區隔離幫緊拖還擊

仲有撚香港既球迷

和哥用入藉兵

還我後生華人

大公無私

占屎好波

點解唔用全華班

其實劃曬位，啲人亂坐，對於遲入嚟個班人好撚慘

半格已經夠屌打佛山啦

唔知佛山 落嚟要幾耐車程呢

link

現場有冇1500人

東方吉到

Btw東方有fans架咩

正賽先買呀

打氣區個格都坐唔滿

有link有閪屌

東方官方fb有開直播!!!

個傻撚陳柏文 南華打柔佛捧柔佛 東方打清化捧清化

東方facebook有直播

記者係晒大鐘底等睇入波

正

360p

唔驚俾人話侵權？

東方比錢拎直播？

360p都lag

應該同now買左

又疾又低清

on未

無旁述

super lag
any other link

好lag

用緊球場wifi?

now正過 on9cc好多
睇得多東網真係會近視

點睇

踢落似433？？？

on99 lag到咁

lag 倒呢

個直播同隊波一樣

一張張相播比你咁

撚屌

有無陣容睇下

一係lag爆，一係頭已側

無撚埋

窒到核爆

之前開台播亞冠果個mo159呢

隊波鳩 做乜都鳩

和哥：你地個個嫌lag又唔入場睇

頭已傾....on9越南仔

Now個畫面好清

應該都無人預用呢個角度可以睇到D咩

人生第一次打側個頭睇波

東迷咁大聲

東方條Link斷埋

On9仔你地lock screen 打橫部電話睇咪得
反正都係低清 窒窒下

Facebook 直播都唔識開？

give up

仲以為係球迷整live 原來係官方都lag

隊波西 fb專頁都西過人

東方條360p live順番...不過冇現場聲

小明

終於順

睇now都聽到屌麥基條垃圾

垃圾東方直播都咁業餘

有聲 不過好細 要自己教大

外國睇唔睇到？

東方個直播真係

快啲出四翼齊飛

釘左, 睇唔到

有得睇就算 , 咪嫌

終於有聲

真

求新link

但點解 東方官方 fb , 要播 now 633 合法架嘛 ?

咁你同東方有咩分別？

東方fb

隊波係咁上下 將就下

收左

633好順

咁你入場啦屌

試睇幾分鐘就無

而家好返好多

俾係人情，唔俾係道理

東方直播link:

係外國

小明好差

係囉, 好似第一日上網睇波咁

你去節目表佢左上個preview可以睇耐啲，不過我睇咗10分鐘都無咗了

勞高當正自己踢港超咁

1700人睇緊 應該大部分越南仔

now 633 係收費台, 東方 fb 唔知有冇授權播 , 話唔定 360p 係 個 Deal 嚟既
所以我唔會怪佢囉

迪高推唔開對面個大隻佬

球證

球證set得靚

球證好波

東方今日真係斬佢老母mode

和哥mode

球證控落黎靚到

越南U23好似入咗決賽

第十二人

卡狗黑哨都輸

gps

糕

goal

張峰

哇 1:0

不漏動奶 柒左

LUGOAL

燒味

現場齊呼「和哥」

司徒

和哥:屌！真係入左

都係要靠傳中之鬼

個龍on9到個頭撞到條柱

張峰啲出波真係keep住有水準

麥基啲腳法

和哥英明

麥基食左藥？

GPS對上一球斬尾柱已經有d睇頭
第二下馬上助攻

gps hoball

小明日常
嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......嘩......屌......

井川

又係日本仔搞事

二加華

黑哨

wa diu 12m

又柒

架仔好波

日職冠軍成員搞邊科呀又

日本仔驚省花塊面

屌

根叔是無辜的

越南黑人

日本仔

星級外援？垃鳩圾

根>井川

日職冠軍

外援

日本仔靠把口踢波㗎？

重召根根

Igawa連柒兩埸

老老豆豆 今場啲哨幾偏向越南仔

上場派膠今場手球

屌叫番吳偉超番黎算啦

架仔呢兩場波 老烏同12碼都俾佢博到

日本仔成日嚟腥港hea 踢

井村定根叔

根根是無辜的

死倭人想點呀

架仔又柒

井村已累積一入球一助攻

關鍵人物

有冇作客入球

近年最強外援

同問

ICAC出動啦

一場過

冇 打和加時

單場過

最大責任係頂返中間條友

Kiki > igawa

唔明點解東傑唔簽kiki

個黑人大隻到

中了
個陣川咪送左12m

兩基頓高美斯摩域治

件禾達點解有球隊肯要
廢到

間碟滾回日本

日本仔炒得啦仆街

啲越南仔又真係幾快

米曹>Kiki >井川=根

斬得好靚

我基！

應該和平分手

返左去90代咁
仲有144P...

和仔

組織唔錯

麥小明勁到

走得仲靓

迪高勁撚到

出國了

啲組織好左好多
屍徒點睇？

麥基

班球員逼害我

嘩咁污糟嘅 咁咪好易傳播細菌
如果畀球證見到可以畀牌

俾個何靜江旁述OK？

兩邊係咁斬佢老味

井川又要上ANA/JAL搵機票了

角球終於有小小戰術

斬多啲就有

傳得咁好 都頂成咁

唔求旁述
比返個480P質素都己經接受

On9
港超咁打肯定唔會踢到咁柒

踢得幾爽今場

真係144p, so9sad

自己回哂塘又踩本地波
垃圾igawa

後防早段都異常簡單 直頭skip左個中場
下下放過頭
應該係受8:1場波影響 唔比後防搞太多
但正正搞到菊花好雞肋
迪高仲要搶埋菊花既野黎做

韓仔

斬啊

東方FB有360p
不過都係睇到想死

對隊西波有要求盞自己傷心

慘能到
係香港呢個科技咁發達既地方仲要睇144P

俾錢裝now咪有高清囉

夠靚仔咪得囉
唔通睇泡菜大叔咩

東方勁左好多咁

咁都唔入

小明生到

Near

球直線

簡單都冇所謂既 最緊要效果好姐

差少少

打返和哥時代，442簡單兩翼

邊個出

Mckee食左春藥?
咁能勁

成隊李健和，瘋狂傳中

呀濤今日踢到識飛

亞冠不嬲上身

港版椰子

司徒點睇

越南仔真係好快

on9

射左上NASA

越南仔咁都唔入

簡單野佢ok

3打1都入唔到，越南仔廢到

後面好撚慢

炒到咁高

繼續百屌先啦, 都未贏

呀濤都勁

後面空撚到

有運 咁都唔撚輸

差D輸

3打1

快撚到

單刀飛機,笑4

爭d輸番 屌你442捉乜撚野路 回身追啦

屍土走左 勁左成個lv

咁都唔駛輸真係執番身彩

三條友加埋百幾歲

成班回防追波唔追人

差d gg

越南仔全隊跑晒出嚟
東方仲有半打係人地禁區

六七個打三個

成隊黃衫衝上嚟，好睇唔入

成班越南仔賽跑咁

今日d出波算係咁

笑撚死，3打1都咁樣

玩9斬，但雞左古高

icac 可唔可以調查下442

又打回原形踢80年代足球，步南華後塵

麥基今日勁左好多

禾哥心諗洗乜複雜戰術
搵個識斬波既燒味啦

超: 我嚟咗

關咩事 咁既踢法係岩東方喎

贏到越南仔同水原又有咩所謂

大家都係垃圾

還我曹太根
BRING BACK JO

唔怪得要勞高啦

見到椰子韋斯咸都係咁打番起 所以和哥都向椰子取經

講真咁大個張峰唔用黎打鳩斬就傻啦
係垃圾屍徒無料又要懶係野姐

最尾越南果個攻勢組織快到
東方班後防被完爆

他知道 俾442傳控是無用的

幾有風格
本身都冇乜板斧架啦

贏波，踢901都無問題

一向都勁

睇黎張峰又多返d正選

張峰出波同overlap好過王子，但體能同速度就爭啲

小明比和哥解放左

所以香港足球十年如一日, 睇下人地隊越南u23...

小明完場應該要驗下尿

用app睇 斷下斷下咁睇

後防廢濤唔夠班 回防速度慢 又無進攻能力
再加上單防中關係
好容易一失左個控球比對方製造到快速反擊
不過後備金井應該無乜分別

下半場體力問題好關鍵 GPS不嬲體力弱 廢濤打到一半已經上氣唔接下氣
迪高再攬咁多工作上身 一定好快爆計

莫耶斯先係新領隊

金警號，金威ready

足球幾時變到一定要小組短傳先得？

根本係對手唔熟路 以為鬼佬得頂波
所以無box to box mark
點知小明快撚到咁
如果面對面 小明一撚定比人封死晒
係咁推波出界

和哥幾識用McKee 以前講波成日話比波小明唔洗到腳，今日做到真係解放佢

太老不了

咁大早重金簽高梵啦

東方上半場表現幾醒神

其實上次大敗俾傑志，係咪班球員專登整死司徒？

摩佬咪一樣泊大巴。
從來足球都係贏同輸，跟到潮流玩343.，班球員有無能力做到先？

而且，要培養，都唔係呢啲正式比賽去做。由青訓入手囉

放d流料畀越南陰佢輕敵

同意 韋斯咸對曼城都踢得好好睇
唔一定9搓先係現代足球

只可以話用現有人腳配合番個適合踢法囉

屌人用假鬼自己又用

仆街又用得幾好

哩隊同上年河內爭好遠

支持全華人陣容呀，和哥淨係識屌，又咪怕比人炒到用入籍兵同外援

後備如果有少爺仔就好 搶截能力好過菊花
更適合和哥依個戰術

井川老婆

咁咪足夠囉，係咪。
用呢隊東方踢小組，輸波會讚咩？香港人，心照啦。

井川個老婆勁靚

正式宣佈阿JO是無辜的

係，少爺仔被迫害

以前日本名模

ON 9 仔

圖呢屌

其實係得大豪先夾到志豪

根本就算青訓都9斬都無所謂，如果你啲球員個個快到同幅蓋率好似高梵咁，9斬實有用

當隊隊都踢小組，邊有人行返轉頭
小組踢得好就似曼城巴塞，猜到波都掂唔到
9斬只係權宜之計

你要呢隊東方打傳控，咪玩啦。根本人腳都唔適合。況且突然要隊打開9斬嘅打傳控，同自爆有咩分別

安藤沙耶香
自己google

百貨應百客，放棄控球既去得幾高幾遠大家放長雙眼睇

唔知嬴到鏝鋮既猁物浦係咪都係踢短傳小組呢

442 食屎啦

志豪同

老老豆豆 igawa真係唔撚掂

9斬幾時係=放棄控球，你唔控到球，邊有球嚟斬？

同JO差唔多

對面隻黑鬼幾勁

利係踢高壓迫加快速反擊
唔係9斬，而且只可以一場兩場咁踢
冇可能全年咁踢

要隊友配合個種中堅

東方 fans 唱 j league 歌

戰神去左邊

傷

睇左咁耐都睇唔出日本仔有咩勁

咩人拍442 都低成班波, 英雄輝都慌失失

最大問題言語不通
打中堅個兩個完全溝通唔到 會好大獲

菊唔多啱踢

對面清左摩連奴做教練?

17年日職經驗，同狗志40年管理經驗一樣

屌你咩442, 咁都走甩人

442

係 真係差好遠

We are dont慌呢句真係好柒

虎哥係咪淨係識9斬

睇442睇波睇到火滾 係度鳩hea

迪高

陣式上似4-2-2-2 中場需要拼搶能力好既人
唔洗菊分波=佢無用
想念少爺仔

慢左射

442食撚屎

咁勁 為乜黎香港

換撚走442 啦仆街

港超係世界頂級聯賽踏腳石

後面搶到波再谷上嚟

點解成日聽到屌字?

張峰啲長波真係掂

望下個後備席

做乜唱nippon nippon nippon

其實我會咁睇
鳩斬同鳩搓都唔係現代足球

現代足球係技術體能都要高要求
戰術上嘅主題係點樣處理 (包括運用，創造同收窄) 空間，同埋點樣用個波去達到目的

冇目的嘅斬同搓都唔係現代足球

隊閪波唔屌唔鬆化

呢球日本仔

傑志應該可以456呢隊越南

空到

東方打到變咗作客咁

康好静

練龍咩屌

輸埋

輝

垃圾東

迪高又黎

條後防廢撚到

唉

垃圾

中間又係迪高傳失？

垃圾後防

Joke

垃圾東方 垃圾東方 垃圾東方 噓噓噓

上場斬八球係有原因

輸後防啦, 垃圾到 任人攻

後防玩鳩粗口輝

條後防廢到

條後防

迪高同日本仔鬥on9

打回原形

西方想創造歷史呀

架仔gut下gut下又唔拍埋去

仲有442

真心 轉會啦

廢濤垃圾到 同井一樣

日本仔行過好似唔關佢事咁

1 : 2

又俾人炒

cls

on9999

1分鐘唔洗輸2粒

1：3

東方Joke球

wtf

1-3

出局都好既, 廢事獻醜 ...

1:3

一湯就穿

8:1開始

3:1 屌

隔離JDT半場已食三蛋

咁樣連輸2球

又係廢濤！

無曬面

好撚on9呀後面

咩事

會唔會1-8

人地作客 未開季 得一個外援加無左幾個主力都撚狗

輸埋 1 : 3

準備1:8

係咪想1比8

笑4,比人大炒

Igawa

日本仔垃撚圾

清化有做功課

兩個一齊追，中間走入嚟無人睇

We want four

442 根本一個錯

執柒左佢啦

踢到咁撐唔落

井川廢到

專恰鳩你轉身慢

中國輝呢球

依球 龍門一定要出 ? 個角度咁窄

粗口輝同麥基去埋傑志應該有得同全北鬥

好彩今日貓叫首先成為第一隊高順位輸俾低順位

人地一dup停 兩個一齊收步

never give up ar

dllm東方無心踢就退賽啦
上年又係咁 今年又係咁
真係鄧羅神唔抵 早幾年響南華個陣幫港足攞個亞冠資格做左咁多野

第2 3 球唔關佢事啦

兩個助攻同射門都靚

條架仔廢能到...退休未

啲後衛用站立式防守係咩玩法？

#還我曹泰根！

和哥屌下人啦

442 廢到

成隊東方中後場都係廢到笑死

兩下KO

東方死返去丙組啦

最強土炮

兩球都10搭2

聰頭> 442>>>>>>根叔>>>>>>>>>>>>>井川

出埋隱形戰機，咁快投降？

東方係笑話

羅港威落場準備幫香港代表攞威

日本仔咪一鳩樣
啲轉身廢到

中國輝都唔掂

未完場 分分鐘輸多幾粒

下年 東方又自降 甲組 同 南華爭 甲冠

第三球好明顯442同埋張峰

東方出去踢亞冠係一個笑話

請返牛丸仲好

呢隊清化其實已經唔係勁 東方都可以打到咁

咪玩啦

唔好話入波，唔輸多粒都偷笑

12馬

on99 自己犯錯

12m

12碼

肥仔LEUNG過左數?

屌你老母東方廢撚到

你老母

點解十二碼，睇唔清

球證幫到盡

究竟吹咩

唔買人就係為咗買球證

仲有價講

過咗數

手球

冇慢鏡

個龍門

起踭？

2:3

係 李志豪退後 張鋒仲唔迫 企鳩左係度

真係睇唔到

球證做野

大錬方

黑人同洛神拍手

睇虎哥手勢話批掙？

幫到盡啦

LM求解答

屌你老母越南龍柒到

中場斷哂 又打假？

要靠球証,醜能到

無

上面話估中3：1 條76 呢？

個中場 ... 扭兩扭腳軟畀返人, 笑到

中國輝最鐘意，10球出輸8球，1球人地射失，1球佢救到

2 : 3

見球證指住條友隻手 估咋

重要罵自己個龍唔企線 笑死

越南仔真係幾樣衰下

Replay好似冇中手喎

迪高係咪已經港超化
（定已經港甲化）

菊花唔掂

睇重播都仲係唔知頭先吹咩

好撚燥，邊個黎

菊花

越南仔係一個笑話

古古惑惑東南亞

越南仔唔想作客南韓被炒

究竟吹咩 但越南仔又冇咩投訴

大埔踢都好過呢隊

垃圾東方今場贏都俾水原炒到hihi
onon99咁失波

條後防上場慘敗都唔醒水 , 真係無撚用

360P

樂仔勁

咩都唔中喎好似

又迪高分波，菊處理防務

和波直接完場？

條後防太老，但傑志果條好似仲老，應該都係比人屈轉身屈死

梁狗志幾撚晚死

痴撚線

對面20號勁到

加時，再12碼，好似上年傑志作客咁

黑人幾好波

踢得好心急

瞄住gps身後做波

有法圖斯應該有得鬥

帥今季有踢過？

過左數

對面有樣學樣 一搶到波係咁掟過頭比兩邊

東網直播收音收到好多fuck you

比親都有

仲有迪鳩

直播好大聲fuck you

可能攬人攬得太勁

炒一打不是夢 派14死士去算啦

點睇飛馬條後防?

所有國援一齊跌

今次真係比人裝gps

yellow card yellow card

仲諗住笑你今場係now播，但東方fb網都係東網

老唔代表唔fit
一句講哂 係講平時訓練嘅強度
平時可以去下hku/kings park睇下東方訓練就知佢幾鳩hea
睇埋丹尼可以對黎巴嫩一個打哂成條左邊就知

鵬哥

上季傑志有朱囝生命射球
今季西方有邊個

只係怕比人屈轉身姐 我都想傑志d人fit爭下光

又到

係東方班撚樣仲用上世紀嘅訓練方法

羅港威

係咁比人打身後

一球過頭就突破越位

呢下日本仔企啱位

同一招中咁多次都被人傳到

中場狂斷

左羅

後防又SEXY

隱撚左形啦佢

1000 東方食屎

得啖笑

隱形戰機除咗控甩腳波做過啲乜？